多春魚英文係咩

Many spring fish

Capelin

fish with many egg

doll chun yu

I go to school by fish

錯哂

many dick fish
佢朋友

Dorçhun Fish

Door Lun Yu

Spirinchus lanceolatus

想問你個名點解可以又藍又紅
見到好多人都係咁
開過post問又冇人答到

想騎劫?
收dad la

乜乜魚話

fishman

唔係
真心想問

等我大發慈悲la
你加個.字就可以 因為似網址

Many pennis fish

Fish with egg more

pakpakpakfish

PTGF fish

答案

Muchun Yu